# README #

Readme para Proyecto Ecompass

### Ecompass WebSite ###

* Quick summary
  
  El arbol del sitio Ecompass fue estructurado según el siguiente esquema:

![Mind Mapping Diagram.png](https://bitbucket.org/repo/rk4rX5/images/3555036234-Mind%20Mapping%20Diagram.png)

* Version
* La versión es la 0.7

### Como Probar la versión de la página Ecompass ###

Solamente se debe descargar la carpeta export y ejecutarla localmente el proyecto se encuentra escrito en HTML5, **ES NECESARIO QUE EL SERVIDOR BAJO EL CUAL SE CORRA LA VERSIÓN EN PRODUCCIÓN SE ENCUENTRE CON UN SERVIDOR PHP FUNCIONANDO
**
### ULTIMA VERSIÓN ###

* En esta última versión se ha actualizado la sección de servicios, falta su descripción, hay dos productos en la tienda y se actualizo gran parte del diseño gráfico.